做運動既時候鐘意聽咩歌？

Burning Heart
Hearts on fire
Eye of the Tiger
No easy way out
The sweetest victory
Gonna fly now

仲有slam dunk既直到世界的盡頭
一聽到前奏已經起雞皮

拔萃有個大仆街

Tokyo hot

Can you make it dip

有無人會好似我咁中意聽住悲傷既歌 然後激發起自己做多d gym 諗住變大隻就會有女 咁樣黎激發自己
雖然聽rock歌鬥志會旺盛d

same